% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \ENTETE \\%

    \CORPS \\%
    
    \FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \cartoucheAdhDate{%
         Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
         \No Contrat: \NUMCTR\\
         \ifdefined\NUMABA
              \No Adhérent: \NUMABA\\
         \fi
         Objet : Retour de l'original de l'ordonnance lentilles\\%
    }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement concernant vos lentilles non remboursées par la Sécurité sociale que nous venons de traiter.\\%
        
        Nous vous retournons l'original de cette ordonnance qui vous sera utile en cas de renouvellement.\\%
        
        A ce titre, nous vous rappelons que pour obtenir le remboursement de vos factures de lentilles, nous avons systématiquement besoin de \textbf{la copie} de la prescription datant de moins de trois ans accompagnée de l'original de la facture.\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%
